到底而家仲有邊間日資牌子公司係信得過

山崎出賣示威者
吉野家香港代理公開撐警
Aeon唔理員工死活
寶礦力母公司大塚製藥食兩家茶禮

仲有無邊間日資係清泉講下人話?

三菱電機 以港為家

日本仔不嬲奸開

係有d人崇日打飛機

日立

3M

自膠

無印?

日本公司喺日本本地就係日資，嚟到香港分分鐘有中資，甚至特許經營，所以日本公司未必等於日資，反而譚仔就真係日資la

Don Don Donki

富士相機 代理親中到不得了

係代理賣港啫

有無邊間特許經營但唔奶共

即係唔好怪日資公司
唔關佢哋事
係啲代理奶共

罪大

譚仔幾好，次次打風其他食店都開，係佢唔開

日立
東芝
東洋醫學

香港吉之島唔係中資咩咩

shisado

加藤屋

3M是美國品牌，不是日本🇯🇵！